有人問我海外手足除左twitter邊到可以打國際線 我咁樣答佢

答案就係每個禮拜五去當地既支那大使館
由7月到依家一直都有組織搞Fridays for freedom集會,但係都唔算多人仲要好少亞洲面孔

今個禮拜支共又不停加速 拉左肥佬黎同周庭令到日本同國際都有好大迴響
一定要食住個勢煲返大香港既事
香港本地依家做唔到既野 就由海外既手足接力

推

海外手足仲要反攻本土
好似老豆搵仔
難得可以係海外
香港本土Facebook share個post都有機會奶野

Pishhhhh

好多地方都有 但係無乜人提

Push

Push
having your support and concrete action is our honour